[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3376)

爽

slow

3連

U a slow

u slow

俄超呢個星期冇半大

得1場，好似2:0，2:2 ft

有唔中退出波po系列

又黎

仲大唔夠咩
就算唔半大
都多左好多大波

智甲幾年前多大波
而家想大波都難

目前出二炒二

跟

唔跟了

而家開始重計

所謂事不過三,今鋪實中

半8全8

今場會中la，半1全9

Ok

媽媽有無睇啱邊場

頭場主?

仲係度賭波 祝你地全部賭咩輸咩

你賣料la，咁多野say

Kybb

where a u all white

賣料都可以有良心 你帶住個仔我唔鬧你

Wongtaisin

mu 第一場好似垃圾車

幾時分d比我

Mu 正式收皮，買垃圾車回下血好過

U a all white then u should wear white t-shirt

分條撚咩 課金課課埋埋差唔多十萬

而家除左rm仲有邊隊係勁？

Mu

課金買物資？

立場 gear 物資

2隊來季90%輸盤

Rm都係廢長追鏝痢好過

今日好似7大戰區，習大大出手平天下未？

Liverpool always 2nd

夠哂啦，上季都係輸一場半場

惡到...

尋晚有冇人跟我買咗單雙？

賭賭賭 賭你老母
香港就嚟玩撚完

有，果個舞王黎

2020 3月就知ga la，長期戰爭黎

聽日艾杜哈尼開到11.5中位Jc又傻左

香港24

有咩啟示

如果角細不斷落飛姐係佢開錯盤

你在哪

係沙田做緊街坊

ssp好似好大獲

優越兄，掛住你

香港都唔知點收科

希望前線堅守目標
和你飛唔好咁快割席

掛住我朋友

罷賭一天

唔知係咪食慣左 依家食中tear gas已經冇乜特別感覺

罷乞一天

香港加油

我朋友真係我朋友

我朋友都真係我朋友

一出警察，好難堅守
而家全hk都仇警咁滯

天水圍狗屋外面班街坊好勁
完全唔驚咁

有 不過準備又進攻 翻屋企先再屌波

政府一野就射走個波
輕鬆

丁俊輝cashed

今晚再買2場單雙，等下出po,可能直吊下去

Ad hoc會唔會太勁

絕對會跟

輕鬆gel la，又唔係佢被人圍

欣賞你事前

北角撤退了，大家安全嗎

切爾克斯克 平手
俄杯

Gun

驚咩？

咪又走盤

漢堡對家又派錢

屌
你唔識玩都睇下字
一局30round 16就贏
1515就要屌屎

啱啱果個map係ct map，即係好利ct
但ad hoc做t都打到13:2 gel定都得

Then

15:15就屌屎 打多6場，要4win，如果18:18就再屌

贏嘅不過先俾人cup再反cup

瘋狂買反cup得唔得？

你有冇+1.5
我冇

香港入唔到365

屯門驅散

Me2 上個map係ad揀，今個map係young揀

can cash out in HK bank?

發完夢啦 等12點馬會派錢買gear

早d出得唔得

Ad hoc crushed

我都唔賭只乞錢

乞閪到咩

Ct打到咁

我朋友

一人ban一個之後一人pick一個嘅，都已經好公平

一星期一兩單 我親身經歷

唔係，呢rd好緊要，贏左對面就冇錢買槍，贏呢場等於送3場

而加輸撚左，等於送多3場俾對面
等第三局把啦

個個都外仔

真 好彩我正氣賭馬會

支持馬會，愛國愛港

半大24

等咗好耐啦有水未啊朋友

支持馬會，愛國愛港
我的國

今日建議追post等優越兄
我都等緊

頭場轉左盤

香港No.1

又準備走盤痴撚線

屌你老尾玩train 一定要ct先呀

痴撚線

又出完trip呀

大家好

12點有冇水

去完越南啦屌 想死，再Trip打鳩佢，日撚日食辣野

屌又callG

比你都唔屌

邊隊

十二點場波買咩

主能夠

平手盤=和波

第9場走盤
屌你老母臭傻西

12點下盤

讓球主客和 主受讓
讓球 主讓人

讓球主客和 客勝

12點
上盤 allin

超重注 索柏阿漢第一球@2.18 預計上半場可以收錢

no

你0:1買平手

頭場大角

急咩呀 等開場先

曾經上盤定而家上盤

頭場下盤半格 和

頭場角s？

出晒la，又問

無水喎今晚 個個谷都無出
仲諗住發完夢搵個錢買頭盔

金鐘玩到銅鑼灣 好攰呀今日

左膠
艾卡馬
波杜
哈特斯
艾納斯
5x1boom

出左啦？

黃大仙今日好波

我今日都係由金鐘去銅記

1.9. 1.7賠率已告訴你真相

主啦9其

伊蒂哈德(主) 對 索柏阿漢(客)
入球單雙
單@1.90

$ 15,000.00

再去黃大仙

又輸錢喇

罷乞一天正式完結 新既一日又可以再乞過

yes

我只有你的水是會跟
支持

我宣佈過左12:00 正式開始乞錢行動

點解

客fg 100%

半主

今日目標: 乞到$100

個球場咁細

角細

我乞左成個星期先有

注碼代表信心 贏呀！

角細跌到 入唔切

0-1

01

上盤24

老漢

Molamola yy

2.20fg cashed

完

客goalll#

客goal都冇咩feel 荃灣 ssp

Damn 好彩買唔到

Op

冇啦ct map輸到咁，jump

fg就係咁易

追多球客ng有冇得諗

仲有冇

仲有冇水

1:1

1 1

屌你老母兩隊唔知乜春開咗半大先啦

1-1

真好彩

半大

8分鐘

封係老母唔比人買

主goalll

未開返盤就追和

封完未

一分鐘半大
Cashed

仆街馬會

買左下盤想補小小飛都冇機會補

封左勁耐

半大幾多倍？

主隊斬波條友條褲咁短

想入多注9.5s都唔得

3.2

角球點部署

我只信注碼
起碼輸個時總好過跟個200$的人買波心裡好過d

半主24

9.5s

屌 想買主反cup 封咁柒耐

兩邊冇龍？

超重注 索柏阿漢第一球@2.18 預計上半場可以收錢 （已收錢）

即場主第三球@1.86 超重注

場波係咪冇龍門？瘋狂入球大

半主 屌到你21

收到wind完場3-5

阿漢屌爆佢

重注幾錢

唔會 優越買左單

主7成控

5萬

亞假少控果隊會入波

手持8.5 9.5s

針

啱啱先撤退 跟唔切

前鋒重心

無入球6.4->5.6

我50萬

50萬半大cashed

半大幾倍

飛呢

好問題

可以去睇樓了

五百萬買左半細 想jump

只需一分鐘

半主未屌你老母1.68都叫到狗咁

今晚又有左膠

場波完左啦

有條心水5x6要唔要

亞冠係有次回合？

sure

主72%控

全場 1:3 我食屎

半大派錢都唔買 難怪咁多窮人

No goal

求其搵兩場半細咪過到 不過

真

主應該仲有球 屌到咁

找數未

買半主就碌柒啦
陣間半客又可以入錢

角球呢 屌你老母

Hoc

客禁屌

冇人派賭閪咩

應該no goal
多數咁樣都係半二全二

十幾年波齡

呢個map ct10-5我先收貨
唔樂觀

找咩

玩電莖羊左幾多

唔會
因為15rd就轉邊

$2

咁撚快半大左既

老漢係幾勁

又無角

9:6你當而加55波，好睇轉邊後第一場個手槍戰

由幾時開始贏錢變得咁難

空難隊 場波轉左盤

超重注 索柏阿漢第一球@2.18 預計上半場可以收錢 （已收錢）

即場主第三球@1.90 超重注

救得一個得一個

笑咩呀笑 2蚊唔係錢呀？

飛雲！！

祝中

場波角細gel到上天花板

5萬針

高登仔

一日未完場 一日都唔會gel

Still waiting u ar sally

真唔好咁快講住

你講多幾次

莎狗（走數）
唔好等me

有波賭果陣你地試下tg傾

222

半大 goal

波po24

買左50萬 手持170萬 買邊區好

都岩
你地繼續
利申花生友

冇人派錢

why no give water this match

唔好問啦
驚你傷心

雲巴做先例
點搵人派u ar

you two win all la

發夢有我份

主入未

自從果次之後就冇中過派

戰場巴還左老婆筆數未

我美假作客只買斬木佬
到口嘅肉飛撚走左

買d警署隔離就得

得好少人

咪出左law

心情唔好果陣就有對象發洩
可以狂鬧

missed again, jump...sigh

超重注 索柏阿漢第一球@2.18 預計上半場可以收錢 （已收錢）

即場主第三球@1.99 超重注

救得一個得一個

佐膠回到上天
1.85-》2.05

客第三球

又買左幾多錢？

再落返1.96

105000

1點留意到場高水重注料

mama any other half/whole big water ?

波杜司機打包尾讓得平半

艾馬全大？

大你500

想乞 有無人需要代叫服務

一打完仗就見你係到撚手足

有 1:3 派你100

THX

玩得硬大撚獲

1:2 OK?

想買半大

買左讓球客

岩岩返歸 想問有冇料
屌你老母 西雅圖

下場亞冠都半大la

同場 00:50 confirm

想入手佐膠半客是否不智

ok 1:6

驚咪1/1.5 law

yes mum

要埋角大

睡超

手足萬事小心

累了

瞓街law

半平手盤又走盤屌 第10場走盤

人性既醜惡 市民都射 長知識了

型撚到

祝今日無出去開花既手足 買乜輸乜 第一班比人送中

支持

快d回家抖抖啦

好彩有

通頂去左兩日 都係輸

早d訓 希望聽朝有人塞9住地鐵 我就唔洗返工

早晚會開花 時候未到

頭先搭車
去hk01 度同班深藍 大陸嘈
覺得自己好on9 同班痴線嘅講野

唔係hk，sor law

屌啱啱荃灣返嚟
仆你個街黑社會一斬完人警察就到趕走我哋
淨係打到兩個黑社會爆缸屌

屎卓鬼盤

超重注 FC奧倫堡第一球@2.85

大家都好勇 我好無奈為左屋企關係冇去
感覺好羞恥 好冇用

奧雷串 艾納斯

艾卡fg奧雷fg史卓fg
3x4 100%

一陣照舊你反手我正手
屌你我好撚大注，腳震

買乜？

Fg之鬼

Pro100
Bpro

唔緊要，場戰爭未完
下次有機會就幫手

Pro100win
Bpro+1.5

奧撚堡送公送到...

送錢

之前都去過示威 屋企兩老話我再去就唔俾我返屋企

仲有網上文宣可以做

佐膠又撚

各有各做
有錢就捐錢，無錢就出力

輸我攞黎過關冇單頭
再買後面2場算啦
我重重重心係啱啱
Pro100信心大過bpro
Gambit對面黎

1:0

屌你

真係

屌你老母左膠jump

炸

炸！！

艾夫1:0
1.5 -1

我咪就係囉 成日係到睇連登 睇到好撚嬲

你真係好旺

fake

炸完__入

1分鐘1角

01:00 全上盤 4x1

屌你中波杜基林特伏啦

好撚在炸左

DWDDDWLLLLLLLLLL

屎卓fg

9禁贏錢大大力派系列
要追回200元！失控了
勿跟，這些不是我專長！我係9禁的

點會有W

lm

but 漢堡不了

瑞超半大又jump

甜頭都要有架

我

頭場2.5b有無機

俄超半大24

陣間就WWWW啦

角大1.68已死

陰蒂入未

師兄好野

這是9禁系列
無做功課的 我主要係玩即場

爸爸

又贏。。。

明5.5

亞冠半2全2feel大

挪超半大未

4場00

陰蒂入波未

2比1好嗎

佐膠上返力

冰角啦屌

半大...24

瑞超半大未屌你老母

1:3未

頭場2.5b未

過期個d係勁好撚多 我硬食 淋熄佢地勁辛苦

贏幾多留返同個官講啦

有命返黎波post真係好撚幸福

4場一球都冇好舒服

咁撚多蛋屌你老母咩

e water

有無人需要幫叫 想乞錢

炸 oreo

左半大

舒服到 入完又炸

炸乜撚

瑞超炸2場下盤 買左上盤表示對家入

角停停先

1:3 未

發夢去咗旺角

平時唔見咁多炸 買左2場大波就炸炸炸

媽媽7.5s買唔買

頭埸stop c thx

遮樣 見到有人影相一定要屌 屌柒佢 放心無事

ok

遲早

荃灣單野又係何君堯

荃灣出屎緊事 冇狗既? 成班popo去哂ssp

好心就咪再影相

半細日 我屌

冰cplz

俄假冇角on99

報警

何妖帶隊
popo

冇撚刷啦

角細24

冇人想知你地發咩夢呀 專心賭波啦

我明

沖完個涼出黎 4場都0:0

又中

神秘半小時，球探係咪壞咗

到我屌7 你 READY?

亞冠半2全2

咁撚多蛋蛋想點撚樣

2:1未 主屌打

7c

停啦

半2全2 食屎啦屌你老母

2:1

3rd goal cashed

Home win 頂住唔該晒

1點唔係想開4場下盤呀

咪就係 入波咪得

落左order 7c完

6.5b

垃圾老漢

2-1入左波就停角啦

上盤杯

優越單

2:1 jumped

Gchi

屌你咪撚刷

上盤 3rd goal我要cash晒

一講就gaol

咪再刷

唔差在開埋個7.5b

8.5s點頂

波杜比人屌到平手盤

2:2la diu

6.5 ez 發完夢就w

Lm

一角頂15分鐘 輕鬆到

主1st?

超重注 索柏阿漢第一球@2.18 預計上半場可以收錢 （已收錢）

即場主第三球@1.99 超重注 （已收錢）

救得一個得一個

其餘４場可唔可以入波。。。

哥登堡開到半大戒丁一個月

1:00全部0:0咪撚踢啦

正路係咁買 8v1射

0-0 日 gel

咁突登影樣就要屌

奧倫堡第一球@2.85

依個真

波杜打撚到落受讓 2個盤

8

睡超訓撚醒未

88888888888c

俄超比粒叫下

我大岩蛇有既係膽色

咪撚刷啦
手震

冰封未

買左主盤....

仲刷

4場0:0不如咪撚踢

馬會5場半和

On9仔咪再刷

冰封角球8.5s

俄超有冇人買角大？

俄假角細ready

高登堡

冰封角球

屌炸完又對家

整多球

me

點睇都唔會爆10

12點嗰場8c收錢了

又叫

波杜個第三點拎返嚟比榜尾屌打到

假波今埸做比主

12點客ng

波杜入未

屌完佢就入波

goall l波杜

即入波杜

好彩無買落到咁撚狗

退出波PO第三彈重心系列:俄超8.5B

佐膠到你入未呀

差兩場半一上盤仲係00

8.5b 9.5s有冇計

屌跟左史卓加fg

讓客 半大24 jumped

希望訓醒佐膠入2球

次次話半一上盤比狗買都照去買

奧雷

佐膠半客未

12點場 客入多粒 2c

半2全10咁老套

封左既

89mins喇

8.5s

正8角

好想快啲gel9.5s

有無手足需要幫叫

補幾

2點亞冠半大?

2:2大家開心ok?

3

2:2 ok?

上盤應該訓較

9c未

冰角 立即完場

叫床

應該冇c了

8.5s震緊

一直訓地

整個連c黎好啵

硬漢好廢 唔會再買

仲有幾耐

快22 呀

伊帝係咪唔知打兩回合
贏一位就唔攻屌你老母

ft 2:1 8ccccccccc

角細手足

8c ft收米

完 8c ft thx mama

睇住直播 完全冇進功力 冇組織

上盤

波杜串佐膠 中左派200

TG me sex chat

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

8.5 1.68點叫

派？

P牌事後

大戶

屌 笑撚死
$200事後

派我

200夠我食幾日

200
失禮事後

輸好撚多?

P 牌仔200 蚊已經係大戶

係 輸4了

Hi

咩gear。。。？

失禮

屌你仲咁撚串 P牌真係唔識規矩

買得細唔係問題 細有細玩 但事後

88

99

原來我買左客 等我開心左咁耐
利申唔知自己做緊乜尻

我都係10蚊買主客和咋買唔起盤

$10事後先有人尊重

波台大户

漢堡win?

lk

Cut 得唔好

應該咁樣cut

聽日找數了 收到錢記得食餐好既

hello

艾納c100%？

串過馬撚，抵佢贏咁多

仲係到 仲未走

可唔可以派$20食個m記

夢回波台

串到 係咪當波台風紀冇到

事後要有金額是常識吧

你朋友

我覺得200真係好失禮 你話中200倍 就話姐

咁多p牌未見過

我？

使Q朋友咩

合法博彩莊家

2點亞冠半大未

主fg 1.35俾狗買

秒c=？

阿爾fg98

條友係咪已經柒到縮返入老母個閪到

不用返工？

1c

唔派得唔得
純分享哈特斯讓主

分你老母咩

到時影張靚相上黎

今次買幾多

分錢就話姐

希望手足可以唔好GER我 我成日出事前心水俾大家

要做下野咁囉

唔乞唔派

幫主

多謝你d心水。上次跟左你

差d輸到跳摟

咁事後做咩

岩岩出左退出波PO系列第三彈 俄超8.5B

華達屌打

今晚馬會派得咁爽手既

原來係你

反手

塔里克 goallll

艾卡馬特

好早出左啦個系列有個特點 出親都準備跳摟

唔派係咪唔比po
我唔識規則
唔好意思真係

史卓NG

明亮9.5s

佐膠屌打唔入

你試下PO條飛落IG會多D人關注D

即入

佐膠goaaaal

01:00 暫時全上盤

要屌下

goallll

燈之力

其實波杜係咪先係榜尾個隊

仲有40分鐘 比人屌打到咁 點頂

未返到黎

但俄超下半成日爆角

又輸錢喇 feat. 星之力

艾納c學人讓一

🍔

On9 1.68開唔到 屌你老母

係

1860 降咗落德丙
廢到

漢堡又想撚狗

9角完派你，冇嘅話你派我

波杜！！

我了

講真

但半場得2C

星期一 6
艾納斯(主) 對 阿爾華達(客)
角球大細
細[10.5]@1.56

$ 10,000.00

原來無咁send

屌

艾c goal

艾納斯goal

頂實半主

半大-1

佐膠入多粒全格呀屌

2c時入，用iPad 入app再send. 超麻煩，下場再黎單雙先

仲信唔信漢堡

幫手叫 派我

打比定哈仔

連中

睡超2場大波

仆街接受唔到自己燈過燈之力

高登2-0

想哈仔

高登

幾時賣料

屌 奧雷

高登同波杜正氣到

奧倫堡1-1

佐膠比多粒黎啦

半一盤又撚狗

艾卡馬特又係賤種黎

屌 01:00 4x1上盤 已死

仲有時間

奧雷追和啦

左膠入多球定定驚先啦

艾卡馬特死賤種，連輸兩場盤

史卓波杜是但一邊入多粒

幫叫

艾卡馬特同佐膠快手

未訓醒去訓啦

ys 眼訓

漢堡半大

哥登１２Ｍ！！！！！！！！！！

漢堡第一球

屌你ＭＩＳＳＥＤ

Goalllllll

艾卡2-1！！！

艾卡再goal

塔里克！

！！！

睡超大波呀

都話塔里克上路勁架啦

同路啊手足 ！信念

真係激撚死，邊有人咁大力射飛機。。。

一蚊都唔買俄假角，我屌

今晚好多艾

金剛芭比

高登有d基 左膠真係

奧雷唔識入波了

兩場半一頂住就夠唔撚貪心

奧雷12m都炒笑撚死

過關斷佢 on9

珍

你收聲先 乖

俄超 Ｘ 高登大， 真係比佢搞撚死

買左咩

同路又叫

應該開到既

快餐 2X1要中 唔想入錢

你買咩我買咩 總之同路

轉頭22

角細日

星期一 8
哈特斯菲爾德(主) 對 打比郡(客)
入球單雙
雙@1.80

$ 9,400.00

亞冠半大24

細注左

照舊 6關全格3個100加拎少少捐俾前線
有半格就2個100

10000

唔好捐 買兩個猪咀仲實際

有買左好多個派俾前線已經

lm
咁好彩抽到我就請捐埋比前線

6關先100 收啦

咁轉燒焊手套 都好緊缺

咁抽中全黑加碼派500俾一個啦唯有

一抽左錢出黎，習慣

Lm 中咗我捐埋我嗰份

3連c

左膠奇跡大波啦

G持

俄超比多3c

Diu 奧倫堡咁撚勁嘅

虛火嚟姐

我腳震緊

佐膠唔入都唔好比人入

同乞衣搶飯食？ 我elm

Thx

波杜唔入俾人入啦

奧雷快入啦

奧雷22吃屎

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

想問艾c仲有冇攻

追和派100

莎

1

凖備黎多次

1-2

ＣＡＳＨＥＤ！！！！

上呀

我朋友玩下

高登頂住啊

條過關輸左膠大波

4場都同我頂住啊

奧雷爭一粒 加碼多100

好

係咪想派我

奧雷追和派100

I

跟左

漢堡

德甲落德乙都輸

黃牌放題